好辛苦，唔知為乜，無將來

做人好攰
想做狗